easy 2000上10萬

今晚瑞典球王OK?

不了
我輕鬆0上100萬 老豆俾既

可唔可以派三萬俾我起機

南美波都夠膽成皮野車落去

勁

再車10皮落去贏爆狗會得唔得

10皮變5球野
照個計法就

留名學嘢

勁啊！求指點

請一定要派我

想睇10皮變1球

兩千包月ok?

lm

求派
輸到仆街

尿？

樓主你咁樣即係代表啲乜

巴打會買主勝還是讓主？
有興趣跟

姐係邊隊?

樓主請問你頭兩場點用2000蚊買兩條飛？求教

樓主今晚點睇

跟

樓主既過關好準 勁到飛起

巴打有冇興趣開tg

一定有on9會問

平注試下 純粹9買

同路

一晚推到

lm睇神

留低條毛先

Lm

還

pm

留了

我

1c

2c

平注一皮野🙈

3c

有運既人買乜都嬴
見到大船就要上 唔好拗頸
因為大船沉左有人陪葬 大船埋岸你就望住D人歡呼 而自己就輸撚左...

啱聽

4c

你個名同但求上鋪係唔係fd黎

6角

放流料死全家

放流料買咩輸咩

樓主少十倍版

-5C

加油 而家幾c?

still 4c

幾多分鐘

55

5c

2:1

想得足水入8.5

屎忽痕玩下先

lm
支持樓主win左派ME起機

角呢 ？

c 呢

你個名

食m記定mosburger就睇你

跌到6.5b

有地獄黑仔王跟左

跟左十蚊
赢左買兩件爭鮮食

6.5b 1.82 好想入😩

80

樓豬勁牙

已豬

Easy 輸一皮

人地平注咋

又要入2000

仲有幾耐

跟左幾多？

改名啦
Easy 10000上天台

集氣多兩球角

5分鐘

咪係囉 洗唔洗call車

買哂兩家可以冇咁傷？

86分鐘5c

4倍

等睇紅色大字

跟左樓豬
allin6.5b

$20

細角 GEL

大船易沉

8.5s cashed 多謝樓主

連c雅

奇蹟出現啦 希望
一萬可以買食好多好野食

屌你

6c！！

6c

差1c

細

還我血汗錢

好邪

借左一球跟輸左

還我血汗錢
輸左廿蚊啊
樓主好快d回水

通常賺完上黎想岀水個d最後都係炒到仆街

支持巴打繼續一萬蚊平注落去

而家幾c

9c

8.5s cashed 多謝

10c了

你好撚串WOR 師兄=.=

還我血汗錢 唔還錢咪撚想走啊 屌你老母臭化晒閪

樓主個名型到
easy?

補時10c 大家可以keep飛聽日去馬會收錢

屌 我買撚左十皮 你同我輸左
成副身家冇撚晒 你開心喇 仆街

戶口未有 新手 見封左盤

角球遲派少少 中左就實有

想問樓主岩岩嗰條8.5係角大定角細
新手唔識睇 不過照計cashed

看透世事

樓豬累人累物 無料扮四條
經過我深入調查 樓豬係馬會派黎想累波台手足既spy黎

不買便是cashed

樓主呢

數緊錢

屌你老母呀

買角球根本8,9 成賭緊運

仲廢撚過我

樓主係我就唔忍，即刻抽幾個派錢塞住班窮鬼把口

輸十蚊啫
樓主都豬一萬啦

食屎狗

YES 派返幾K收買下都好 一陣出去搞事 搞到無人買料就不好了

CASHED

睇錯咗essay 2000

個個都cashed

岩呀，還我血汗錢

仲未派 本身諗住買十二點半

Easy哥係咪數緊錢

easy

跟鳥

第6場客好似好過主

信者得救 買咗200試水溫

收左幾錢呀

白蘭gel

還我血汗錢

留名等派

easy money easy earn, 馬會money 齊齊earn

gogogogogogo 十卜

唔中就吊能死你

輸1場 不要緊 輸多2場 就可以試到你老母有幾緊

英文5**

想入

跟左伊巴 信多次樓主

已跟

過兒除左靚仔之外，口才都了得

典解要jer人牙

伊巴1:0

2:0

佢個1皮盤中哂,無得接龍

想知買1皮 2個盤中哂 2x1,收幾多.可唔可以話我知.好想做下大戶 不過係要中埋個隻

樓主宜家點睇

扣番本咪收二萬幾 照乘姐

冇腦唔好賭波
慳返d錢

2萬5

睇下波po先啦,鬼唔撚知咩.on9仔

我贏錢個陣你送緊錢比狗會咋,冇腦唔好賭波都講得出

巴打實嬴好多

跟你入10k跟

我15號去啦,我好你小小,有10分2既錢 靠你啦樓豬

Gel下樓豬先

gel樓豬都無用.白又goal了.2x1中了

樓主第一注輸左 一定係反手 第二注跟哂對家 還我血汗錢

光總

3:0

求派少少跟實

求派支持跟實

竟然同樓豬同路

伊2：1

集氣

3:1

呢兩個係咪燒壞腦 出埋水比你仲要人地貼錢你跟
係咪真係咁撚唔要面

乞兒

無得點睇 鬼一開始已經出伊巴
講左俄杯9買試下
係到出得預左
順粹見好運 同路咪買多注
對左咪對左
贏9硬我做緊丹爺日日玩女了

派派派 做好心

派你老母咩 無錢學人賭 死番入自己老母個西到算啦

星期四 5 維京 (主) 對 特林素 (客)
主 @ 1.74
星期四 6 伊巴 (主) 對 拉斯彭馬斯 (客)
主 [-1] @ 2.68
星期四 7 川迪 (主) 對 燕豪芬 (客)
大 [3/3.5 球] @ 1.95 $1500

救命阿

樓主見你贏大錢所以先求派,算數

你仲好意思咁串 老老實實真係抵你輸

派完比你咪又係賭。。。
請你食餐飯會良心好過啲

呢句真.出黎食飯好過派錢去賭

唔敢串,真心想求派少少起機,唔講了

咁我當係一個機會,有得起機一定小心玩,就算輸都係輸返出去

剩低係咪全部西波 ？
樓主會唔會買 ？

樓豬點睇？

lm
放題ok?

hi

lm痴餐

日假未贏過

樓主一陣有咩心水

應該不了 可能過下關搏下

去澳會快少少水位蝕少好多

利申：試過4000兩晚變10萬

試過20萬 個幾鐘清

多謝樓主

推下

同路,但無咁大注

i know that feel已經變左數字遊戲
贏個4 5次30萬 只知依家倒輸番30萬
澳博 香港身分證應該開唔到？

開到

14.5s入左小小
9買

你上面都話小小 全部都1皮野

就咁帶身份證?

應該比開吧,澳門都開到香港呀唔是咩

咁除左日本波 其他點睇

我覺得應該唔得 如果唔係個個買澳博咪仲好 又高水又多野玩

我就兩邊ac都有 澳博真係多好多野玩

唔係想gel,不過樓主第3張飛好似又想中feel

你職賭?

唔係職賭,玩開hkjc多.澳博多野玩好多呀不過

中意飛腳 三賤有d似前季西花 隨時降班

有都唔講啦澳博=外圍

我d朋友就玩外圍.網上投注,一星期結一次.咩波都有得賭.hkjc算係好少波賭

樓g玩1皮 跟100

讓球最少200喎兄弟

um頭盔番先 利申識人玩到搞到坐監

有玩都唔好話自己有玩 犯法的

我的朋友

一陣請你飲咖啡落口供

可唔可以分享下你係點睇盤

唔講其他,其他唔識睇,但樓豬第3張飛.讓球個盤,上盤係中午個陣已經回緊飛

買左下盤既 如果想贏硬 就補飛主勝
200下盤 就補番 6，70數主勝 咁就穩贏

呢d要靠本多先做到.賭博呢隻game真係比有錢人玩

都唔係既 贏多與少問題姐 補飛真係穩贏一筆錢 加可以去訓教zz
訓教先gn 西甲完場再post 6:15 9買過關飛

睇你真係好撚easy 不過我自己就唔會買咁大

Easy cashed

跟左一注 咁就輸左

訓醒輸錢

戒賭了

全部上盤

依家上到幾多萬

樓豬買咁大一定好勁
跟下先

買完客下盤再補主勝 邊夠你玩姐

真係唔識賭就唔好衝出黎柒好嗎
咁5位數一注唔睇時機補飛令自己不敗呀？
先唔討論樓主勢力
但補飛老老實實幾時所要諗

補飛成日都比人屌 都唔明有咩問題

希望大家唔好恥笑樓主

咪係 唔通見到輸小d唔補咩

我不會，反而希望樓主繼續出post

其實樓主都中喎

？補飛贏硬點解唔補。。

今晚有咩心水

琴晚overall贏萬幾

今晚入少少跟樓主玩下 支持樓主

今晚跟一跟先

跟樓主都汁幾舊

唔係潑冷水 但真係見好就收
寧願留返10k再推上去好過

留名得Ching出水

神啊

留名等大師出水

留名跟進
而家輸剩3舊水

仲以為係收聲華

唔好再提佢

好撚記得佢 苦主

補飛個一點，樓主講左 想中硬補7-80，有3-4倍。
當買盤 底數200 你贏盤咪當贏少7-80 點都有100收。
如果反cup到，又贏210-320不等 扣番點都輸少啲/執幾十。 點解補飛要比人屌? 除非和波仲要盤係讓人一球架姐 樓主解釋左想贏硬就補但要比人屌

臭腳 雲達 ok?
雲達連贏8次盤 有閒錢可以再追
法蘭連輸10場盤 如果反底就底輸啦

ok follow

雲達贏？

臭腳win？

過兒

樓主有無尿出

hi 嘉欣

垃圾又走出黎
想出位咪講囉

wasy

跟500

成皮成皮送俾狗會 巴打你就快輸哂啲賺返嚟嘅

莫b

龔b

仆街啦 睇中左法撚

三賤贏緊

我又想知點贏硬喎，俾個例嚟睇吓啦！

以後跟樓豬對家

又送返2皮野比狗會

你老味燈撚到

平時中寫easy
今次寫wasy
一定係反水！

輸撚曬

輕鬆輸兩皮

血

汗

原來你買左

唔緊要架 繼續出水

老實講 贏咁到就收下手先啦 一個人無可能連贏咁多場 咁岩果日旺就買多幾場 見唔對路就收下手先

真係以為自己賭神咩

Molamola

樓主報個數黎啦

樓主返黎啦

佢都係分享下啫

可能淨係貼贏果d
btw 還錢呀

樓主分享下自己心水 贏錢又要人派 輸咗又要人還血汗錢

錢

係咁易講下姐 你估班人真係跟咩

屌你老母 JER撚住樓主出水做乜撚野

Ching cut戰積cut到好有比錢買料班撚樣feel

支持樓主出水

啲派彩

今日個場臭腳 諗住跟樓主買一場
點知去到馬會要排隊
買完現金券 佢開左波 好彩
Between 繼續支持樓主

跟實

輕鬆帶波台新手賭仔送錢比馬會

━━IFC━┒
┓┏┓┏🔥┓ I再見啦…
┛┗┛┗┛┃＼😫／
┓┏┓┏🔥┓┃ /
┛┗┛┗┛┃ ノ)
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏🔥┓┃
┛┗┛┗┛┃
┓┏┓┏┓┃
┃┃┃┃┃┃
┻┻┻┻┻┻
🌴 🚶 🌴🚶 🌴 🚶
——————————
🚙 -🚓-🚚 -🚗- 🚛

CLS
好撚正

樓豬搞到人jumped😭😭

求出水

有D賠率得1.6/1.7 係個本夠大派出黎個彩先好睇

不來梅追番 但出親都輸 不了 自己賭
廢輸累人

屌 你咪撚理班仆街仔啦
我想跟你搵食呀

今日都麻麻地
呢兩日無贏無輸
btw好老實講
平注無乜可能贏到大錢
唔推注好難贏多過本金幾倍 輸水位平注都輸死

支持

全主easy